[勵志]有無霉左幾年 之後上位故事分享

返左一年工,睇住同輩升職加人工,有專業人士,有d月入過十萬,自己就成look jer咁
好驚咁就一世